又有challenge 啦！香港人！末日來緊

大家係屋企就要加油做下野
反23咁少要出來幫幫手
証明我地既能力
香港人！！！！！

麻煩各位幫手簽署以下聯署及投票:

由本頁發起白宮聯署🔥
[url]

由本頁moderator發起嘅聯署表格🔥

[/url] [url]

入埋去hkvote投反對👇🏻

[/url] [url]

Like & Share呢個page
[/url]

嘩.....留Facebook page 贊好 都真係幾撚伏
好明顯個FB 就對家整架啦.... 咁撚柒